仲有 冇人記得cookie clicker

屌

好撚花時間玩

次次都係用加速玩